SP 9929你識唔識泊車？

唉呢D都算啦, 屌你老母有D車泊車場泊到我架車司機位勁撚近, 屌番黎攞車上唔撚到車

報警拖我車囉屌你老母

返學唔好玩電話啦 你有撚車咩

你老母比10隻狗屌呀

高超道

有時泊街 泊個時前後都冇車
番黎個時 前後都貼到勁埋
貼冇問題 都要合理丫
n手先出到
我專登hi到你都係自己攞黎

但我唔想hi到佢
就嚟扭難我條呔

唉 其實留半尺比人好難咩？

所以我會留前面比自己
一貼住前面後面好多時人地唔留比你

我都會
有時控制唔到就係本身前後都冇車

有陣想前少少俾位後面易泊啲返嚟攞車仆街貼撚住我

唔好意思囉，趕時間泊得衰咗小小

後面果架食左牛肉乾

Sorry law, 下次泊聽聲停可能好啲

我有車都唔洗同你條傻鳩報告啦😂😂😂😂😂

佢泊貼d都未必夠多架車入

騎劫左
樓主其實係想話佢泊得出 定泊得貼

有冇諗過後面唔貼啲會踩雙黃？

平排咪算好囉
大把淘寶牌唔識泊s位，成個尾突出嚟

咁撚大個位都泊到咁

唔撚講以為要佢泊架貨櫃入去

就係唔係
全行都泊得 都泊到咁

咁你又有無呀

上星期先遇過 前後目測加埋唔夠30cm
8手出車